想搵5 DAY文員(中環/上環)

有冇巴絲公司請人? 請PM我傾。